有冇人一諗到個ex就覺得噁心

真係好噁心
口裡講到好愛我
但從來冇為我付出過
又勁計較又小氣
呢d我地一齊個時我都冇嘈過
最後一頂綠帽笠落我頭度
諗番真係覺得好噁心
又cheap人品又差
做錯事又唔認 仲將d責任推曬係我度
人又唔係醒目
英文係初中水平
樣又唔係靚仔
我當初接受佢純粹係以為佢唔識氹女仔
以為佢係純品好男仔
但諗番同佢一齊過都覺得自己cheap左
好似踩過屎咁

主要係綠帽姐，拉。

一諗起佢壓落自己un個時？

係 當初佢話性格不合想分手個時
我除左傷心之外 都冇怨過
佢後尾先發現 佢話性格不合個時
其實佢已經現緊交友app flirt緊第二條女

拍得唔醜聞
所以冇發生過

拍得唔耐

咁都算執返身彩 帶眼識人啦絲打 啲毒撚好恐怖

係 其實真係算好彩
但諗起kiss過都覺得噁心
初吻黎架喊出黎

絲打初戀？

以前讀女校
正因為初戀先容易俾佢呃
好多suspicious既野我都冇為意

我睇你個段形容好似講緊自己咁 不過我a0
希望我第日唔會害人

咁好多a0都好認真對待第一段感情既

a0得耐個人會癲癲地

係 唯一係佢無比帽自己戴
同埋明明香港人都咁偏好大陸野而家諗返起都嘔心

最憎啲口講話中意自己
點知同緊自己一齊嗰陣係咁搵返ex想扑人地
比人踢爆先喊哂口話後悔
你後悔比我發現咋？
屌你老母 講緊你呀正仆街人渣
好嘔心 祝你攬返住佢 唔好放過大家出黎害人

其實真係好多賤人

我個垃圾ex俾我發現左之後
仲一個咁又點啊既無恥嘴臉
當初又係度扮純品好男仔
又話自己單親 又話俾ex傷害

人生污點

屌 啲仆街最中意扮野
唔係點呃到你

啱 同d垃圾一齊過簡直係黑歷史

拍之前就乜都得 唔係點食女

我都唔想我ex會咁諗我
所以而家盡量都平淡啲得閒講兩句就算

真 雖然無乜感覺 但如果格硬諗起真係覺得自己踩過屎咁

我ex都係咁對我 散咗幾年 近幾個月又冇啦啦揾返我 話想追返我 我拒絕咗之後 唔夠一個月又係街見到佢拖住新女 真係好嘔心

我諗你唔派帽 你個ex應該唔會憎你

好撚嘔心阿 之前係咪盲撚咗

有無搞過

冇啊 好彩

之前都會

不過依加發現自己真係完全唔在意呢個人
就唔會有啲咩感覺
關我撚事咩

完全唔明點解樓主可以句句都係我真心話
老老實實你係咪我第二人格嚟

我ex未blk之前又係揾我扑野佢果史有拍拖，之後我同佢條女講，佢條女都可以照同佢2、3年，cls

我有中同同你一樣經歷

乜撚野事

天下既賤男共同點總是多

屌 我個仆街ex都係講到自己付出好多
dklm嘴炮佢就多
偏偏我就搭糖 on99咁付出

唔係話你，但好多人都好撚on9，撩ex扑，但明明自己有另一半

我話佢做乜撚野事

我知果個，條女好叻，我ex就碌柒黎，低學歷又樣衰，格又賤。完全唔明佢做咩要作賤自己

冇 我噁心啲

精蟲上腦以為自己好馨香

咁又無你地咁反感
我純粹覺得前女友係陌生人

如果佢死左我應該都無咩感覺
喪禮更加唔會去

好撚嘔心，要媾其他女就唔好扮哂愛我啦好心